求推介好食嘅Pancake店

細妹最近成日話想食pancake
但我從來都唔食依啲嘢
唔知邊間先好食
為咗唔令件衰妹失望，想問下大家食開/食過邊間pancake好味thx

幸せのパンケーキ

最好食flipper
最難食gram

Gram真係好難食，又硬又痴牙

lm

香港食過一次gram
The one 鋪
唔好又難食

Happy pancake好味
又好坐
排到我地兩個人俾咗四人枱我地

幸せのパンケーキ
香港日本都食過，香港心理想好似差小小，但都好好食，最鐘意佢鹹甜都有，兩個人食一個鹹一個甜就啱啱好。